身邊有冇d人 上年成日遊行屌狗 而家走左去考差佬

應該就入班 開始要左遮 右冚 遂條社交網留言剷

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

無佢老母 個人班都未入講野d格調已經開始轉緊黑狗tone

反警係生活，當差係工作
無衝突